想買即磨咖啡粉，有咩好提議？

自己磨啦
放得耐啲

有分別？